# Διαδικασίες Ομάδας
Ουσιαστικά εδώ θα βρίσκονται όλες οι διαδικασίες της ομάδας Open Source UoM, για καλύτερη οργάνωση.
Σκοπός είναι να μαζευτεί η γνώση που έχουμε μαζέψει σαν ομάδα και να καταγράψουμε τον τρόπο λειτουργίας μας,
ώστε να μπορούμε ευκολότερα να κάνουμε πράγματα που έχουμε ξανακάνει και να μπορούν άλλα άτομα να επαναλάβουν όσα
έχουμε ήδη καταφέρει.

Τα διαγράμματα είναι σε BPMN, όποιος θέλει να μάθει περισσότερα μπορεί να διαβάσει [εδώ](https://www.visual-paradigm.com/guide/bpmn/what-is-bpmn/). Για να τροποποιήσει τα διαγράμματα και να δημιουργήσει νέα, μπορεί κανείς να χρησιμοποιήσει τα εργαλεία:
- [bpmn-io](https://demo.bpmn.io/)
- [Camunda Modeler](https://camunda.com/download/modeler/)

Όμως οποιαδήποτε αλλαγή σε υπάρχουσα ή προσθήκη νέας υποβάλλει κανείς, θα πρέπει να εξηγεί τι έκανε και γιατί.
Χρειάζεται επίσης να φροντίζει να ανεβαίνουν και σε εικόνα,pdf(κάτι εκτός .bpmn) για καλύτερη προσβασιμότητα(στο bpmn-io κάτω αριστερά κάνει export σε svg).

Γενικά θα βελτιώνονται τα διαγράμματα ώστε να είναι πιο ξεκάθαρα, πιο λεπτομερή.
Ιδανικά θα πρέπει να είναι αρκετά για την κατανόηση της διαδικασίας(να αρκεί δηλαδή το διάγραμμα να μην χρειάζεται έξτρα κείμενο).

Οποιοσδήποτε μπορεί να προτείνει σε σχετικό issue την συγγραφή μίας διαδικασίας, άμα δεν γνωρίζει BPMN, μπορεί να την περιγράψει 
λεπτομερώς σε issue comments ώστε να το κάνει κάποιος άλλος.

Διαδικασίες που πρέπει να γραφτούν ακόμα:
- Εγγραφή/Εισαγωγή Μέλους
- Έναρξη Πρότζεκτ(+ τι Documentation πρέπει να γράφεται και οργανωτική δομή)
- Οργάνωση Release Party
- Συμμετοχή σε Hackathon
- Συγγραφή άρθρου(++guidelines)
